可唔可以唔好再重覆理大一役

無咗過百手足為咗救你地 你地竟然投降信黑警?

呢個post講得好啱
大前提係不割不分
但大家一定要改變抗爭浪漫主義
每個人既可承受風險&勇敢程度係唔同
唔好再錯估自己係兩樣接受到既水平，而令其他手足白白被人拉
有手足係可以以死相博
但如果係承受唔到既，好心就一早走，唔好令呢班勇武手足有錯覺，最後咁肉酸俾狗同建制做戲咁引出嚟自首
如果係見到防暴落地就淆既，一係散遠啲做工兵，一街坊返工look做scout，唔好塞住前線手足
記住唔係留得最耐就最叻
最後俾定心理準備呢場仗係數以年計 好好保護所有手足
時代革命

文宣打國際線呀！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po